### Як можна оголосити змінну у Javascript? ###

Для того щоб оголосити змінну треба використовувати слова **let** або **const** «(незмінна змінна)»«.»

### У чому різниця між функцією prompt та функцією confirm? ###

В деяких випадках, перш ніж користувач почне взаємодіяти з контентом на сторінці, необхідно уточнити в нього певні данні, попросити погодитися з правилами ітд«.» Для цього в браузері існує модальне вікно, і **prompt** та **confirm** допомагають нам в цьому«.» **prompt** це модальне вікно яке має якесь повідомлення чи питання для користувача, і поле введення відповіді на це питання«.» В цьому випадку в користувача є три варіанти розвитку подій«.» Перший варіант, ввести якусь відповідь і натиснути **ОК** «(тоді в консоль браузера повертається ця відповідь)», другий варіант, це не вводити відповідь і натиснути **ОК** «(тоді в консоль браузера повертається пустий рядок)», третій варіант, це натиснусти **Скасувати** «(тоді в консоль браузера буде повернеться **null**)»«.» **confirm** теж показує модальне вікно, в якому є питання і дві кнопки **ОК** або **Скасувати**«.» **ОК** повертає в консоль результат **true**, в той час як **Скасувати** повертає в консоль результат **false**«.»

### Що таке неявне перетворення типів? Наведіть один приклад. ###

Неявне перетворення типів, це таке перетворення яке існує в браузері за замовчуванням«.» Це відбувається коли frontend-розробник не прописує тип в який мають перетворитися данні, то тоді перетворення типів відбувається за тими правилами що існують в браузері за замовчуванням«.» Наприклад, **console.log("3" + {}+ 3 + null)** в консолі буде мати такий результат **3[object Object]3null**«.»
